點解女朋友咁中意咬人？

口交？

真係咬

口痕

鍾意

咬唔係問題 但咬到好鬼痛

佢話咁樣似做雞

咬得唔痛不如口交

冇女朋友

要安全感，霸地盤，佢咬開有一日唔咬你就準備帽事都得

你個名
利申: 好撚認同

佢唔中意

原來係咁 謝指教

要安全感

蘇咬雷斯

仲有好中意張啲污糟野hi哂落我到@@
鼻涕 口水果啲

咩意思？

過來人

好似d狗鐘意四圍痾尿咁

係

你話返俾佢知啲G個啲叫吹簫，高層次好多，一般港女個啲只可以叫口交咋

佢唔識呢啲架@@

咁你梗加要教佢，身體力行叫俾佢睇，等佢知道做雞唔係咁簡單同低級

sm

吹簫萍

哨牙蘇

咬慣啲隻手咁大碌嘅撚，你無咪要咬返你隻手

我都唔明
仲要唔係得一個係咁
女人到底係咪牙齒發育未完成

印記

同我萍姐唔使咁客氣

點引佢去睇迷片啊

直接開俾佢睇，仲要引丫

想含

不愧係司機 小弟受教了

今晚等你新post”點解女朋友咁中意口交人？”

以前好中意俾人咬
係咪痴撚線

無啦 佢都唔中意

點解咁中意比人咬？！

你問返你女朋友呀
我撚知咩

一定係癲雞

因為要(咬)你

又未至於咁激

到佢鍾唔鍾意架，係有冇得俾佢咋，唔聽話就攞條巨龍掌佢咀，佢問點解就話彈波哥叫

佢咁中意咬人 咬左落去點算

俾佢咬，做男人唔驚得太多？

夫戰 勇氣也

智障

未脫離口腔期

因為鍾意你